王喜被召喚九月參選 邵仲衡：撐唔撐先？

今年立法會選舉九月舉行，早前都有傳不少藝人有興趣參選，當中包括王宗堯。而早前邵仲衡就在facebook出了一張和王宗堯、黃毓民的合照，更留言：「九月出戰，撐唔撐先？」而且更拖王喜落水，而王喜就在facebook分享兼留言：「Luckily, this is a call from Man, not from God. 幸好這召喚是來自人，不是來自神。」
邵仲衡在facebook出圖留言：「有人話，香港人要我哋出嚟參選 #呼叫王喜 #時代選中了你。」不過之後接受傳媒訪問，他就提到「十劃都未有一撇」，而王宗堯亦說屬未知數。似乎大家都未有定案，期待他們參選的粉絲可以拭目以待。
Source: line新聞

初唔初選先？

唔撐

唔贊成藝人做議員議政能力/口才同心理承受能力係要練，如果唔係講出黎d野會貽笑大方（我更希望佢地可以用唔同表演方式係支持同路人）。講真，你連本身係區議員都唔係（好多政治素人都至少要做下區議員，起碼你要知發生緊咩事，你上到立會唔會一舊雲。到時選立會唔係話你叫幾句口號，係要有政綱/政策研究。）

不過佢地想選會尊重好過黃碧雲同白頭佬選

好處係藝人可以谷收視, 有咩惡法要通過, 比較多人第一時間知
壞處係谷完收視更多人知道邊條友投票支持"與共產黨一起發大財"議案
壞處對其他細黨真係冇咩野, 最撚傷既係泛民某2太黨

如果係藝人何韻詩點都有經驗過佢

中共點過名屌 剩係依點都夠

你癡落去黃毓民度預狙俾人屈你係鬼
睇下杜狗就知
你又冇杜狗咁癡線咁惡 佢地一定唔怕你

佢地去打功能組別架啦
唔洗初選

王喜, 黃宗堯, 社民澤, 邵仲衡 仲有邊個? 夾夠5個人5區

大口狗: Shinjuku Baton議員

黃秋生
港豬未必識邵

根撚本屈鬼既目的就係要將班阻頭阻勢, 阻撚住晒, 阻撚住班大孖沙發大財既人踢出議會
好簡單
如果當年可以比你郁民無限拉布呀
咁D"與共產黨一起發大財"既議案咪一撚世唔洗過?
醒下啦, 聰明兒童, 政治就係咁撚DIRTY

知唔知美國總統列根都係做過藝人

不過你都講得岩既係 確實係要議政能力做議員先好 唔會比人笑 呢啲等佢之後佢既表現等選民決定啦

可預見會有好多五毛鼓吹呀豬呀狗都去選

王喜議政一定勁過仇先啦

陳志全都係藝人

雖然我唔中意佢

藝人選有樣好就係會令多左人留意政治，另外，亦方便監察佢一言一行

根據泛民打手既講法
王宗堯 邵仲衡 王喜 鄭敬基 杜汶澤 全部都係鬼係收共產黨錢 因為佢地痴埋毓民到

王喜還好
其他要觀望
況且其實到而家嚟講立法會已經無價值
我哋推人入去只係要破壞成個立法會
聽話咪得囉

王喜有機會吸師奶票

教主同杜生咁fd

依家洗鬼議政能力
你出席晒 投岩票 已經夠

好多現任立會議員口才差撚到（e.g. 林卓廷）

快必第一次玩立法會果陣都有人咁講

撐

王喜口才一般

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

岩呀
多啲有識之士企出黎, 例如 姚松炎

何韻詩梗係攻國際戰線啦，聯合國都去過

佢哋呢啲
不如去功能組別選
功能組別實有位冇人去爭

會浪費左個知名度

邵果時在大陸做好耐生意，見盡好多衰野，口才同心理質素應該夠照

咁佢可以選功能組別咩邊席

王喜取代慢必打性別平權

體育、演藝、文化及出版界

可以問下佢有冇組到社團既

tommy

阿諾
慢必
列根

你講緊邊個唔得？

出到黎選，一講野就知得唔得啦
點解唔比人玩先

攻演藝界啦仆街
仲落5區分薄票源

我咪話會尊重囉

你話唔贊成喎
但你講果d 理據全部無historical evidence support

咁早講 , 一陣計埋王喜頭條新聞開支入選舉經費

要選可唔可以選功能組別？

碌撚同政界既人反晒面 淪落到同呢班戲子一齊

咁你講嘅呢幾位係同時具有我所講嘅前提喎。列根仲俾人叫做「偉大的溝通者」bo。慢必自己都主持過「一級奸巴爹」（筋肉擂台）同馬路之友bo（呢兩個都係要搞笑嘅節目，而且需要口才）。而阿諾自己都拎過唔少有關演藝嘅獎bo

但係王喜我估佢最為人熟知嘅係烈火雄心bo (呢一套我諗大家都係會感受到嘅係熱血大於口才囉）

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

我咪就係講唔洗一碌鳩插一船人
最終都係睇佢地做唔做到從政者要有既野
而非佢地係咩行業出身
既然後咁，咁點解要特別標籤藝人唔應該玩

咁我其實指嘅都係新聞中講個幾個又無諗過話係講哂所有人。慣左一邊打一邊諗